四洲零食集團太子女支持撐警集會！請罷食！

企係我地呢邊既一位前輩係太子女Facebook 見到，叫我幫佢話比大家知

Like 左既Jacqueline Ching is 莊思敏，下面comment 是女藝人朱慧敏

零食物語，著名蛋捲店Yoku Moku，食肆功德林，大阪王將，和牛燒肉店Beefars都係四洲

呢啲冇良心野食食左都嘔番出黎

推

我地有200萬呀廢J

Push

成班臭雞

永久罷食/ 抵制餐廳名單

麻煩樓主幫忙將佢地班仆街餐廳加入個名單裡面

一向唔食

點加架

push！

仲有化妝品品牌都要知有邊間！

四洲集團幾廿年黎都係將自己啲垃圾product 包裝做日本野
寫埋晒啲奇怪日文係包裝上面扮日本製造
好心你地食之前睇下邊個做既先
四洲import都唔好 通常伏

會食四洲既人唔該同我面壁思過10分鐘

我都唔太知 可以追吓post或者喺個post問吓
好似喺有條google form俾人入

唔使罷，佢d野食咁垃圾

其實開個database 記住呢d人啦

全部整合哂成一張奶共嘅名單
幫佢地宣傳一下 出賣香港無好下場

朱慧敏開華星冰室ga wor,
以後唔使去食啦

愈黎愈多 根本避唔到

四洲不嬲垃圾，不了

儘量，我地有選擇

研究下先thank you

我細個好中意啲紫菜

隔離post都講緊華星係譚伯大股東，唔使諗，以後唔好食

j 尻佢一獲先

佢仲好鍾意車震

push

四洲係卡樂b香港總代理仲自己有廠叫四洲卡樂b廠
唔知佢旗下有幾多零食

bookmarked

無食十年了

唔係日本架原來？

今晚同太子女happy ,你班傻仔慢慢罷食

老老柒柒 四洲啲野本身都算難食 仲可以罷乜野

ok,cut卡

狗都唔食

仆街 大阪王將都係佢嘅？

以後call齊fd唔再去食了

仲有金鐘間四季悅放題都係四洲集團㗎，byebye得

罷你老母

一早冇食
啲零食愈嚟愈垃圾

財團實係建制
自己種野食啦

邊撚個朱慧敏啊

其實撐警又唔佬代表撐送中，撐警又可以係講緊之後圍警察局，又代表撐612暴警打人呢樣野真係可圈可點

依家唔柒食呀！

啱
啲嘢真係好垃圾
唔明點解有人會畀錢買垃圾

去759代替

講真，有好多上晒軌道，上兩代已經係做緊生意嘅零售公司，都有去撐警。係我工作上認識嘅某幾位大老細，已經係上市公司級數，仍然親自全家落去撐警，我真係睇唔透佢哋點解，讀完番書返嚟都係同嗰班冇腦嘅癈老一樣見識。唔通錢真係咁重要？賺少啲真係唔可以？真係有能力嘅話，就算跌低都一定可以一齊起得翻身架嘛⋯⋯

你講咩撚野？

仲有玖子貴

罷食四州
Jacqueline Ching 莊思敏仆街，仲有佢個妹同楊明個打把仔
女藝人朱慧敏車震妹

收得皮。一定唔再食

零食物語 又係佢既

食都冇食過。 以後會更小心。

四洲不嬲難食

日本零食都望吓個標籤係咪四洲代理
儘量揀返平行進囗嗰啲
有中文字嗰啲日本零食唔洗諗
四洲代理好撚多牌子

固力果、明治等零食都係四洲代理
唔好去連鎖超市買
去759同中小型零食店就多數係日本原裝進口貨

四洲集團我諗緊有咩係食得落 紫菜, 蝦餅 冇喇

四洲集團代理及生產食品，包括傳奇產品，瘋魔萬千少年的「四洲大碗麵」（已停產）。分銷網絡包括超級市場、便利店、百貨公司、快餐店、批發商、零售商、食肆、酒店、酒吧及航空公司，亦在香港開設不同的食品零售專門店及餐廳，包括香港的Calbee PLUS、「零食物語」日本零食專門店、「YOKU MOKU曲奇餅店」、「Blue Brick Bistro」、「四季悅日本料理」、「功德林上海素食」。

商家佬十個九個都係奶共藍絲
鬼唔望共產黨共撚走哂佢地啲資產先

以後唔食四洲垃圾食物

759做得最好就係零售打撚死依間垃圾 以前啲零食賣到貴一貴

根本普通野嚟 759開咗之後零食變咗又平又好食

好多日本零食, 四洲一代理完就好撚難食
好似蠟筆小新個隻脆脆, 港版係超難食

基本上你係超市見到六成零食都係佢地
除咗卡樂B 仲有明治奶粉 金妹牌 好多糖 朱古力都係佢
其實佢本身都算係龍頭咗香港零食市場
仲有好多日本包裝產品都係直接佢地引入進口
利申 做過四州貿易

就算平行進口 四州好多時都有份
佢有好多係日本貨直接包裝都唔改直接賣
通常都係睇條碼認，唔會係睇包裝
超市六成零食都係佢地，仲未計其他腸仔朱古力糖同埋飲品
如果唔計呢啲佢都算係代理入面做得出色嗰間

四洲代理嘅就算日本原包裝都唔叫平行進口啦
你可以睇吓法例規定要嘅中文或英文成份貼紙 佢有印代理商個名

零食物語就係被759 打殘

諗返起759林生 如果佢在生的話又唔知同蘋果講啲乜野

卡樂B都係四州

紫菜買泡算
薯片食利士

（請廣傳）撐黑警/撐送中黑店名單

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

條女好似幾正

well noted

係囉 好鐘意買急凍返屋企煎來食

算數 有冇人有第二個牌子介紹

藍血仆街一個

完

垃圾牌子

超市急凍個D好似真係日本整, 香港堂食有鋪個間先係佢

卡樂B照食不過買日版

唔該絲打 可以繼續食

好彩全部都無食過...
我無賣港!